Vrij snel komen we bij een mooi onschuldig uitziende jonge land jake setting op een log het schoonvegen van het zweet van zijn gezicht, want het was warm weer; en hij had een paar grote tapijt-zakken door hem.
